如果你咁就收貨，就係當前線係condom

呢三個月，斷左幾多條骨？爆左幾多個頭？呢一刻，你覺得撒回就係勝利，你就係當所有前線同被捕係condom, 你對佢地唔住！

政府撒回，代表我地做緊既野有效！一定要堅持！美國一定要通過人權法案！

These 3 months, how many bones have been broken? How many heads have been bashed by police into blood? If you think withdrawal is already victory, you are treating all front line protestors and arrested protestors as condom! You do not deserve them!

Government’s withdrawal means what we are doing is working! We must persist! The US must pass the HK human rights and democracy act!